有冇人知減近視嘅方法？

有冇人知？

每日望10-20分鐘遠嘅嘢，綠樹會好啲，食多啲紅蘿蔔

激光手術

唔知點解我由300度變到得番100度...

遲啲會有老花

你邊度學番黎

相信遠望有幫助 放鬆眼球

多做眼球運動 打乒乓球係好有幫助

有個講法係喺屋企／睇近嘢如睇書，可以戴度數冇咁足嘅近視眼鏡，
出街先戴返度數足嗰副

戴近視眼鏡睇近野會令近視加深

如果近視已經係permanent，而唔係假性，遠望冇乜用，更加冇可能減近視度數 樓主做激光啦
同埋通常20歲後，眼球長度會fix咗，所以度數唔會點變，適合做激光

我信遠望有幫助，親身經驗，已過廿歲

首先唔可以依賴眼鏡
訓多啲 睇濛既野用力啲 應該會減到
但係只限100幾度左右近視
再深啲好難

其實呢啲親身經驗先可信

對

所以我信

想問你減到幾多度？

中國乒乓隊 許昕 幾百度近視

約150

你本身幾度？有冇詳細方法

其實，首先要理解近視係咩先
真性近視係因為眼球大細比正視力眼球大細來得大，即眼球生得大左，而眼球係唔會縮返細的，除非眼球萎縮啦
所以，近視出現左，就唔會返翻轉頭，
雖然好殘酷，但都勸你少啲幻想

謝謝你的學術講解
等於之前眼科醫生講解

有些事情不不不一定係鐡板一般

發育期間改變睇嘢習慣應該有幫助嘅
過咗之後視力穩定就算狂近睇嘢都唔會點加深近視
減近視都應該一樣道理

不過近視最大主因應該係遺傳
基因註定你有近視就算習慣幾好都會有

去美國留學一年後
對眼減左200度左右
因為所有野唔似香港密密麻麻又太近
利申:本身8xx幾度

點減到咁勁

個視光師都好驚訝